明星足球隊更衣室發生打鬥！！！

明星足球隊隊長曾志偉在接受白粉足球報訪問中，炮轟一哥和謝振美等人，稱他們就是明星更衣室的毒瘤。
曾志偉談到：「如果你作為球隊隊長，你本應該感到高興因為這是一種榮譽，你可以帶領你的球隊不斷前進，你就是球隊領袖，但是我從來沒有享受過這樣的待遇，球隊有太多暗星和毅進仔他們踢球都是以我為主，更衣室經常發生矛盾，開始我還試著去阻止，後來他們直接叫我閉嘴，我根本感覺不到自己就是隊長。」
曾志偉:「在球隊一哥常常痛罵一些年輕球員，這在正常不過了，不過也有球員被激怒的時候，記得在一場熱身賽中場休息的時候，一哥上半場踢得很不自在，回到更衣室用水瓶怒砸一位才進明星足球隊的暗星，當時很多隊友都已經無法容忍一哥的所作所為，在加上那些常被他欺辱的球員無法阻止一幕發生了，至少有10人群毆了一哥，你可以想像被10人群毆的滋味，在一旁的歐陽波比更是拍手叫好，不停大喊：『給我打，把他往死裡打！』當時方中信、譚詠麟這兩位大佬並沒有參與這次毆鬥，他們也沒有阻止好像一切與他兩無關。」
曾志偉：「當發生那件事情後，一哥的更衣櫃多了一根警棍，我想他是用來防身吧，在2020年武肺杯一哥正是用這根警棍報復了歐陽震華，在最後一場對陣愉園80比賽結束後，全隊回到更衣室，歐陽波比諷刺性說道：『亞洲最佳警隊，明天我們就要回家了。』」
「謝振美臉色僵硬但並沒有回應什麼，只是默默的走出更衣室，這不像謝振美的性格，果然在謝振美再次回到更衣室的時候手裡握著一根警棍，在歐陽波比毫無防備的情況一棍打下，歐陽波比挨那一下著實不輕，趴在地上痛苦的抬頭才看到是打他那人正是謝振美，不等亨歐陽波比起身，謝振美又是一頓亂棍爆打，歐陽波比在地上滿地打滾不停求饒，在一旁的炳強可不會放過這樣的機會不斷說道：『振美，打狗，用力打，往死裡給我打，打狗怎能少了我。 』」
「炳強的伸縮警棍終於派上了用場，可惜一棍下去歐陽波比就昏死了過去，打的興起的謝振美怒了，朝著一哥吼道：『這下還還怎麼打，你該滾一邊去！』一哥也不甘示弱：『你在說一遍，有種你重複一遍！』謝振美沒有在回應洛賓什麼，如果一哥手上沒有警棍那麼他們肯定會打起來。當時我身邊的永祥嘴裡不停的說：『瘋了，瘋了，都已經瘋了。』」

謝振美沒有在回應“洛賓”什麼

一睇到標題就知咩事

未睇內文已經笑左出黎

賴主走先，一陣又比人話fake news

非常無聊

一陣又俾人瘋傳

又要澄清呀

見到更衣室打鬥就知咩事

這梗仲未玩膩

未睇內文已經笑咗

係咁睇錯謝路美

梗你老母

可惜改漏左洛賓2個字

笑撚死